其實民主黨點解唔玩大啲直接幫侵侵造假郵寄選票連任

反正都喺要做出面
倒不如幫侵侵造假郵寄選票
一來可以黑化侵侵摘手段令自己連任
二來又可以告佢選舉造假
三來又可以比中共做題材大造文章話美國假民主